宜家我唔知可以做啲乜，但係希望各區連儂場同其他文宣工作要繼續

一定要話俾廣大市民知噚晚發生緊咩事。

中上環喺冇預警嘅情況下開槍
報警cut 線
警黑聯手
元朗站無差別打人
軍裝警察見到有「衝突」但調頭走
等等等等

推佢老母

推到全港市民都知

好撚嬲

推